你班友精神分裂？

尋晚就叫極都唔走，今日呢，班班機都未停就散水，精神分裂？